【文宣部入】 香 港 人 沒 有 時 間 傷 心 ！！！！！！

經過今次暴力清場好多本來無出聲既人都醒覺了

而今個星期日就係呢班silent majority有機會表達佢地意見既舞台

但因為時間不足暫時16號民陣個遊行都係好少人知

希望大家化身為文宣部幫手宣傳16號

如果一個禮拜內有2個100萬人大遊行輿論將會係壓倒性

push

幫推

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

用616和平遊行宣傳好似好啲
要理解經過呢幾日之後大眾嘅憂慮

66